求推介好用大陸卡

黎緊要返大陸幾日
雖然周圍都有wifi
但乜apps都block哂

有無邊隻大陸卡好用又用到whatsapp ig呢d

3 新出果張

去深水埗買跨境王
45蚊 1gb

幾銀左右

有無3gb揀

CMHK 10日1.5 GB 上網買$98
叧外可以試用七日 express VPN 幾好用

聯通 7日 2gb $88
買左下星期用

好多大陸wifi都要大陸手機收SMS先比你用

屌我買左100蚊個張用唔到
我朋友同我買同一張就用到

搞到我而家要比多百幾蚊買peoples個plan
咪撚用跨境王

深水埗啲檔

MB 10日1.5GB $80

用中移動4G

btw..唔好用聯通$3x果隻，好慢

Csl. Club sim
$28蚊日無限任用
500mb後限速
即使限左速都幾夠用 唔會乜嘢都load唔到

我老母45蚊喺鴨寮街買左張3日，之後我借人電話，同個網上客服講左成粒鐘都activate唔到。

最後佢話搵人俾我跟，叫我過幾粒鐘後再activatw，終於搞掂。

然後佢同我講share wifi哂電，唔開俾我

中移動好過聯通好多

Club sim , 唔洗錢
1-2日漫遊
而家用緊

我果張7仔買要$150

上網買 一search就有

返到去買中國聯通日租卡
$1= 1gb
好似$150 =100gb 之後$1=1gb
$50係按金

4G 無限速

正解，而家vpn咁方便使咩買果d咁貴既旅遊卡

識玩
我1日已經用左3GB
其他台果啲百幾蚊得果少少data 搶錢
Club sim 免費無限任用

我分別拎左2張
1張scan 左qr code ,打到電話同用到漫遊 （但要求我提供身分證/地地

另一張正係插入sim cars ,打唔到電話 冇漫遊 ，只有香港4g

Club sim係要提供身分證 地址嘅
免費漫遊每人第一張咭先有

自由鳥20蚊一日300mb
club sim28蚊一日 500mb 用tap and go買2日送2日

自由鳥用聯通，有時會好慢

用緊自由鳥$20一日
幾好 唔駛次次轉卡

巴打想問下一日係咪任用同埋係4G?

師兄請問邊度可以買到自由鳥的大陸數據卡？

及有冇師兄有冇試過插係WiFi 蛋度作WiFi sharing?多謝

仲有咩vpn用到

呢三個vip都唔得

而家點先搞到個大陸 no.？

LM

其實你地講緊係既3日/7日卡 一用完就冇用
想買張長期用 有時返去廢事下下買張新
同應該係有打埋電話？

過羅湖，買中國聯通儲值卡
人仔12蚊一個月，人仔1蚊1gb
再自己set個vpn
乜q都上到啦

呢個有冇得打電話？係用回鄉證登記？

有
ys

羅湖求其一間聯通都得？

唔肯定
但我喺一大陸關右手邊間聯通買
記得儲值唔好儲太多
因為手續費唔用都照一個月扣12蚊人仔

出關定入關？ 因為多數係落馬洲出 羅湖入香港

中移動門市大灣區10日 2GB 好似$128
好好用 上海都用到

出關

呢款包裝

打錯咗
應該係2蚊1gb
但我諗都抵屌掛
幾乎任上

落馬洲好貴，羅湖先係$150

日租卡之前 promo 頭半年 1 蚊 1 GB
我都開左張 for 整大陸銀行戶口用
張卡喺羅湖一出果間聯通開

錯唔哂，依家新版係1蚊1gb ，叫一元日租卡
可以打上去轉plan

大陸人就可以直接開新卡

喔
多謝ching解答
唔怪得我手機msg寫1蚊1gb，我見封面寫2蚊1gb正帶頭盔

btw我用回鄉證佢都俾我買

香港人淨係得羅湖/褔田口岸可以出儲值卡，其他聯通都話搞唔到
一係就要月費上台，都on99

係大陸上網買係咪又便d？

Up得就up
我個張唔係羅湖，唔係福田買

咁仆街喇 我朝朝都7點幾係落馬洲出...6-7點先係羅湖返尼 屌 歧視落馬洲

求指路明燈

其實d 卡係用大陸人名出左張卡，再做轉名手續落你度， 要睇間埔有無人咁做

嘩
發現新大陸
lm跟進

哦 咁就明白

好似都要實名認證 唔知回鄉卡得唔得

咁每個月幾錢月租吖？

之前去北京 喺當地電話舖買咗張聯通4g上網卡
上網查剩餘流量無意見到張卡係個店主自己實名 睇到身分證同全名
我心諗 如果我用張卡嚟做衰嘢 佢咪上曬身

大陸買啲卡係咪全部都要vpn翻牆先上到fb果啲
1蚊1gb好平

頭先clubsim唔知做乜鳩完全上唔到大半日 6點先上得返 仲要28蚊500mb一日 屌佢老母

返羅湖搞囉
係地鐵同地下 中間個層，有間聯通可以出卡

睇你洗唔洗電話號碼
大陸有個叫做物聯卡浄上網9蚊1g 中國電信
聯通好似係10蚊1g
唔洗實名

得
實名認證嘅話，回鄉證應該受理

唔該巴打

Clubsim 漫遊4g 500mb 後限速128kbps 無限
$28一日 上到去行中國聯通

垃圾
頭先朝早去到夜晚6點用唔撚到
屌到個cs開花

好明顯佢地頭先網絡有問題
6點幾打俾我話唔好意思 幫你處理咗 而家你重新開機應該用到

用緊聯通外省卡
好似20個月 無錢就停
入10蚊又開通返 聽日上大陸 有個20蚊14gb新春plan

之前問過呢啲要大陸身份證，香港人羅湖/福田出聯通日租最方便，1蚊1gb, 可以打電話，長途都得，頭1年6蚊月租，之後12蚊月租

唔使大陸身分證
回鄉卡可以做
開卡果陣會用 web cam 即時做埋實名

我個張直接係聯通買.

係平好多.

不過羅湖落馬洲買方便好多

大陸d野係咁，間間問都唔同，我去東門問日租卡都話唔比回鄉證玩架，話得d幾十蚊月費plan比香港人玩
呢到咪又一大堆人出到日租卡，佢當你水魚想劏你姐

我出關右面聯通一講買日租卡佢已經講200蚊 比錢 10分鍾攪掂 話冇既應該係唔想做你個小小生意

我買果陣係 150 蚊
明明網上寫 50 蚊

正價50蚊咋

即係比人水左

唔係
其實都係入落張卡到扣數
只係迫你一開波入多 d
之後都係用黎扣電話費

聯通日租卡

呢張淨係本地人先買得

唔係
回鄉卡都得
只係要比多 d 錢
(上面講左, 果 d 都係儲值額)

入面有100蚊扣錢 50蚊回贈 張卡係50蚊 你冇錯 但冇比人水到

上網呢張淨係比本地人買，收卡個陣要做埋實名。

我果陣係比 150 蚊
入面有 100 蚊
另外分五個月每月回贈 10 蚊
所以如果你一個月用唔到 10 蚊就蝕比佢
每月來電顯示費 6 蚊
即係要每月用四日/一日用 4GB/...

講緊門市買
即場會做埋實名

所以個50當蝕埋 但冇計 主要開黎開銀行卡 同埋養張卡1個月先12蚊 抵到爛啦

唔使 12 蚊呀
我上年 12 月開
果陣已經係免月租果 6 蚊
淨係比來電顯示費 6 蚊

不過你啱
都係為左開銀行戶口用
同埋 1 蚊 1 GB
方便用 we7pay, dd打車, 睇下地圖咁

我計1年後就要交12蚊 其實最想買到10蚊買1g 0月費既卡 可惜已經冇得買

99%普通門市唔做香港人，之前問過，上大陸10010買實名時有一欄要填中國身份證，回鄉卡過唔倒

其實你自己去過未
羅湖關口果間大把香港人開卡

睇你要唔要打電話，如果淨係上網買上網卡好過！

之前試過用唔知咩乜港王咁上下嗰啲（行csl網絡),用咗半日左右就開始load空氣，係慢到會timeout嗰啲

我有呢張，不過比我揀多次我會要聯通日租，除非你真係好少上去，如果唔係計返其實差唔多，又唔洗上廣州咁麻煩

我1年返2次鄉下 可能2-3個月去深圳食下野咁覺得都抵用既 係冇得wtsapp個d麻煩姐

羅湖關口咪係做緊頭1年6蚊, 第2年12蚊月租囉, 你去過未

想問下係咪connect 聯通個網絡就會自動每日1gb/1蚊咁扣？定係要每次用都要sms俾聯通開data？

我開左張，但唔知我返翻hk佢仲會唔會扣我錢

airsim

總之當日一用聯通就自動扣一蚊
會 send sms 比你話你知
自動波
用多過 1GB 就再扣

用先計
唔用唔扣錢

呢張啦 45蚊4G 1GB 3日 上到FB IG唔洗VPN
不過有時會窒